# MS_SIC_Gateway

MS Gateway, responsável por centralizar o acesso aos demais ms, implementando acesso de segurança.

Serviço Gateway

Porta:8010

link de acesso ao serviço: localhost:8010

Gera o Jar: mvn clean packpage;

Rodar o Jar: java -jar "nome do jar".
